香港搵錢好撚易，拎住老綜，有show 就炒下黃牛，每月輕鬆30k+

其實香港真係大把渠道賺錢
炒下黃牛炒下iphone, 抽IPO
係大陸入下平貨返香港放
抄下連登D post放上facebook呃like
拍下片上youtube
好快做到上巿公司主席
唔明d人返工做乜撚野....

yes

咁點解你哋仲返工

我無

事實！
4口N 無家庭已經萬3，加2個日糧=13000x2/12=2200->15200/month.

再加關愛同學校包食包玩，基本同月入3萬家庭冇分別(但日日放假，即係每日賺1000，所以實際收入係6萬！)

你真係攞緊老綜炒黃牛

之前你唔係話喺佢屋企洗廁所咩？

由你個username講出黎就係爭咁d說服力